陳同佳案拍成電影，電影應叫咩名？邊個做？

又殺人回憶又殺人者的自白

大仆街

踏血尋穎😂

黑金有罪

賴死唔走

2019:內戰逃兵

World War III

游學修做

回流寄生蟲

d戲夠屎

心情唔好，不了

內戰:起源

胡子彤better

2047之淫賤不能移前傳

香港有個大仆街
佢個名叫陳同佳

冇心情，唔拍住

中共破滅 : 起源

拍咗2年都停喺前期工作

WW3前傳1-綠帽危機

如果真拍得成電影，我相信好多人會同情陳同佳
一頂由頭笠落腳指尾嘅綠帽，殺條女絕對唔應該
但好似無人諗：如果你係陳同佳，你會點做？

利申：𠵱家講一定唔會殺人，但我唔知當時處境心情有幾惡劣

拔莘有個大仆街

最後無事

就咁叫陳同佳就得
下面個slogan就寫

一篤精，改變世界

主角搵陳冠希啦
佢個串樣可以增添啲味道

揾返大王啦

搵陳同佳做

支爆

綠色精子

吓，叫返陳同佳做咪得，佢又冇去自首

陳同佳老年

逃·罪

如果係意識流拍法，全部畫面都係陳同佳諗出嚟，咁咪可以確保劇情有疑點，唔一定100%真

《同佳》

咁既話班女女
睇完可能同情佳佳到
唔俾佢自首

白隻做

陳冠希咁既樣要戴綠帽?

神父之走數

佢做帽人果個

Ground Zero of Yellow Umbrella

差左少少野

癦攻

壞·心情

終極蝴蝶效應

綠月飛霜

遊學修ok,夠柒

那些年我住在安全屋

差粒墨

中共佈局之棋差一著

同佳外傳之林鄭的正義

the end

如果派帽比陳同佳個人拍成電影
電影應叫咩名?
邊個做?

精武門

香港逃犯：革命先鋒

懸疑片？犯罪片？災難片？

同佳之亂

帽罪之蝴蝶效應

綠帽旅友

擺·上·枱

生化危機：支爆綠帽

革命一射

光復：起源

綠帽風雲

Mk過江

真．月黑高飛

佳之戀

革命的陽具

今天沒有心情去自首

綠色風暴

佢個名叫做陳庭佳

京士柏山的日子

唔自首住

我覺得可以拍返套好似伊波拉病毒嘅cult片

斃傢伙，香港有陳同佳

10月1日，晴，心情欠佳

哪一天同佳會飛

戀主牧師愛童囚

大粒墨效應

希望第時套戲個主角會叫陳庭佳

情迷大粒嚜

一樣樣

佢綠帽只係佢一個人把口講
可信程度有幾多
要起佢2個底大把人起到
條狗公起都起唔到
你信個殺人犯？
台灣有信心證明佢個唔小心殺人自白係假

綠蝶效應 （綠帽+蝴蝶效應）

852海嘯

忙緊, 自首遲尐先

男主角: 大粒墨 (如果唔係點會仲唔見佢出黎)

同佳之支爆先鋒

進擊的精子

仆街
個名一流

拔萃有個大仆街

綠帽事變

搞到我唔記得原本個名

蝴蝶效應

King's Park

會唔會長得過愛爾蘭人

一（精）子錯，滿盤皆落索

末日帽事

屌屌屌屌 屌你
屌屌屌屌 屌你
屌你老母陳同佳 陳同佳

自首不了

鬼佬片一定係咁定
通常就咁叫個名

波士頓馬拉松單野一樣，美國啲3唔識7囡囡幫個仆街求情

少爺占做
下流寄生族

懸疑片la

可以分三步曲
EP1. 起源 - 阿佳之殺人回憶
EP2. 續集 - 香港人反擊戰
EP3. 終章 - 港共之潰滅

支爆起源：同佳之旅

綠冒救地球

《香港有個大仆街 佢個名叫做陳同佳》

綠帽佳

陳同佳效應
殺人犯

2019

樹大招風

戰爭之源

綠帽俠

支爆有個陳同佳

留意下
冇咗個陳字
個意念仲強

同佳個意思可以講緊
佢同條女
佢同港共
佢同牧師
好撚多層

Plot:

是咁的，我係一個贏家。
我喺廿幾年間見證咗無數人類嘅勾心鬥角、朝代嘅興衰，甚至係政府嘅無能、人民嘅無知。
我一直喺我大宅落地大玻璃前面，喝住紅酒，睇住呢埸鬧劇嘅每一幕。
我，

就係陳同佳，

2047年都仲比中華民國通緝，

人頭值100萬嘅歲月神偷。

我嘅故仔係咁嘅………………

冇心情，唔講住。

(to be continued)

World War III之起源

少年殺人回憶

搵返陳同佳做咪得
橫掂唔洗坐監

星爺

綠帽效應

香港淪陷

FuckyouChi-na: Before the storm

係牧師呀

同佳.中出.催淚彈

同佳案只可以做前傳（精神前傳：雨革、地厚天高），然後主線多部曲講反送中，後傳咪講煲底之約後的香港係點樣

殺人犯(陳同佳版本）

<<陳同佳>>

一篤精，改變一代人。

一頂綠帽，改變一個世界。

或者，無佢，梓樂同彥霖唔會死，

或者，無佢，無咁多人覺醒，

或者，無佢，香港一早爆發武漢肺炎。

今日，一齊戴綠帽！

紐約時報：這是最好的綠帽，這是最壞的綠帽。

彭博：這是我見過最偉大的綠帽。

一人影響港台澳

帽出真港

帽出革命

黃藍本是同佳生

斷墨殘楮

陳同佳自己演返

提名奧斯卡最佳外語片

大粒墨

死好彩
爆佢出黎之後連續多單大野

地厚天高 2

帽事墨佳佳

呢個正

100次自首

讓綠帽飛

支爆起源II：黑警潛行
支爆起源III：百萬反擊
支爆起源IV：武肺危機
.
.
.
支爆起源∞：天滅中共

遲Ｄ先自首

我自己就覺得佳哥好型
帶左帽就直接二話不說去台灣殺左條女
返到黎香港斯斯然乜事都無 再引發香港呢一連串事件
唔似其他人帶帽 淨係識好嬲好嬲放狠說話之後就算
就算話要報復都係上網唱下人就算 得把口
佳哥行動派好型好man

血蝴蝶效應

唔好啦

同佳之帽事
同佳之復仇
同佳之正義
同佳之革命
同佳之林鄭
同佳之黑警

屌打在坐咁多位

好正，可以好似star wars 咁分9集拍成史詩式電影，最尾3集可以係現實未發生嘅香港人最後推翻港共，實現煲底之約，真正得到民主自由建立理想嘅國度

癦首成虧

送機變送終(中)
主演 鄭中基

帽·出個未來--香港獨立前傳

梗係出書教人點樣最快可以住豪宅

坤狗

捕逃

綠蝴蝶

帽出革命
個帽字綠色既

帽事復仇

我都即刻諗到呢個

綠帽風雲 之大粒墨殺人事件

陳同志

綠帽奇緣

放生

搵王祖藍啦, 孖生樣
叫《帽 罪》
講佢點殺完人，巧妙引起國家級事件，最終成功逃過一死，仲同真命天子過住幸福生活

香港有個大粒墨

2盒 THX

導演：陳果

睇完你咁寫，都唔知應該感動定應該喊。

《缺一不可》（仮）

#陳同佳 #潘曉穎 #派帽男 #湯家驊 #林鄭月娥

拍撚到好撚慘，最後影佢殺人個個睇到拍手掌，最後拎埋奧斯卡

搵人P返粒墨

殺人寄生族

用返逃學威龍3啲道具

胡子彤做真係fit撚曬

今日，一齊戴綠帽！

《墨攻》

同佳於盡

交易現場

女痕殺機

革命前凌晨，我坐上了香港前往台北的飛機

復仇者聯盟
之
香港終局之戰

Why not both，整個三部曲

那些年，我被一綠帽的男子

復仇者系列

王家衛風格

京士柏的日與夜

返台

1)中出惹的禍
2)一頂載入史冊的綠帽
3)第三次世界大戰:起源
4)大仆街三部曲,首部曲之掘起

已經好過班日日鬧政府又乜都做唔到嘅連登仔

支爆前傳

榮光：起源

但係佢加粒墨就一模一樣喎

The First Domino

綠死誰首

少年佳的奇幻帽事

我覺得如果拍得成，最好用倒敘法去拍，就好似套「一百萬零一夜」

得閒自首

特首最後一個保鏢

芒果佬做

屌 我都係

人類抗共精華：自首

大同區少年殺人事件

片名＜第三次世界大戰＞

蝴蝶。帽罪

《佳下囚》自首效應

綠帽奇俠

拍夠十年最後endgame2集反佔中打黑警同肺炎

有痣者鄧竟成

屌有聲

陳廷佳

逆權殺手

HongKongers /香港人，

Assemble!/集結！

個個都好似佳哥咁林鄭有十條命都唔夠佢死啦
幫你奶埋袋底都得

時代革命：前傳

《全球危機：中出》

蝴蝶效應之綠帽傳奇

佳·夏·囚

現在全世界都開始封鎖香港

如果不下定決心香港獨立
香港即將被中共攬炒

第一集 可以參考[夜訪吸血鬼]角色排位，陳同佳做被訪者，管浩鳴做記者個位(?
E.g: 管浩鳴 多次探監 問佢回憶 ..陳同佳爆曬d回憶出黎...

其實可以拍晒咁多個類型

撲佳, 明白了

街童。陳

殺人冇事

佳。帽。罪

各國：蝴蝶效應
香港：港人自救
中國：暴徒 （已被禁止上映）

綠帽唔怕戴

反送中之先屌後殺

浩鳴問及同佳事件經過時，同佳先是臉色一沉，然後突然嘴角微微向上蹺，露出陰森的笑容，開始道出…

綠帽救國

同佳 街
送終 中
暴狗 狗
武肺 吠
支共 共
隱瞞 門
天滅 滅

林鄭之亂

Netflix 紀錄片系列

HK Uprise - The Green Hat Trigger

層主個名

潛罪犯

搵黃祖藍啦

陳同佳演陳同佳
但可能冇心情，唔拍住

就叫Mood

綠帽空間

佳有帽事2019

Butterfly

曉穎有罪

有管浩鳴牧師陪同自首喎
仲唔係.......
神同Guide

中出沒注意

拍到mcu咁都仲得
一套陳同佳做主角
一套林奠做主角
一套甴總做主角, etc
之後開套averages咁全部出場

千古罪人

頭十分鐘講佢，之後兩個鐘係佢引發出既蝴蝶效應

同佳風雲之WW3

成日覺得踏血尋梅個白只=陳同佳

自首之再作打算

夏台佳

仆硬佳

自己拍返，反正有排都唔會返台灣

同佳起義

拉

武漢肺炎前傳

2020年巨作 <<鬧情緒>>

《仆佳仔》

導火線之共仆佳

影響世界的綠帽 / butterfly effect

同佳風雲
同佳風暴
同佳行者

我在別墅天氣晴

綠帽事

五殞 · 佳凶

<<綠帽°罪惡°鬧情緒>>

不如由派帽果個角度出發

那些年。我派了一頂驚天動地的綠帽

帽事嘅

真·蝴蝶效應

唔自首

同佳外傳之721
同佳外傳之831
同佳外傳之鄉黑風雲

第三次世界大戰。前傳

劇名:黑色識飛既大笨象

同佳效應

一個仆街仔既誕生

搞乜鬼奪命雜作之殺人坐監講笑咋

自首，無心情！

我會拍到好似上流寄生族咁
故事係講一個公屋仔搖身一變變成百萬富翁既故事
電影一開始講男主角住公屋 又無錢 但又要鍾意女神 幾經辛苦透過大話 去令女神覺的自己係有錢仔 點知女神拍拖後先知原來男主角係住公屋 於是心有不甘加上又有個二世祖溝尻佢 所以女神決定比綠帽佢戴 男主角知道之後就開始計劃報仇 去到呢一步大家都估到佢係殺左女神 點知返到出生地就變成政治籌碼 佢不斷透過利用人哋嘅同情心同埋講大話 係呢場政治角力入邊攞到好多利益 包括金錢，知名度同埋地位 由公屋仔住到上半山 只係用左半年時間
最後就講男主角原來好慘 由細比人欺凌到大 要做好多好多既環境因素佢講男主角點解會變成咁 再突出佢本身係一個善良既人（煽情依家野長賣長有觀眾一定受落）
電影就叫禁果

綠。初試

24個同佳

支爆之迷

其中一幕係

三萬黑警出盡所有武器
VS
七百萬香港人只有民間武器

互相對打

源於一督精

我殺了人．卻救了港

教父與同佳

佳因突變

笑左

同佳．序
同佳．破
同佳．Q
同佳．終

少年Kai 的奇幻漂流

蝴蝶效應
少爺占

消失的同佳

少爺占做

逃犯guide

New HULK
新綠巨人奇俠

中出英雄

同仆街兩個字押埋韻

頂，你呢句我又好爭氣咁笑左。

綠帽戰爭

蝴蝶效應2：同佳

支爆：起源

愛。回港

闖禍

綠．墨．神棍

佳風暴
佳·殺
綠·戰
綠帽奇兵
一個仆佳的誕生
予及汝佳亡

第21件的告白：我是綠帽殺人犯

武肺危機 0 --- 綠帽始源

同resident evil 0一樣，
所有事緣嘅起點。

ATM

叫綠蝴蝶

支爆綠帽

人地一篤精

心情•不•佳

武肺危機：綠武乍現

綠帽I之中共解體起源

香港人的末日逃亡

唔好呀，手足實被狗打到爆缸啦！

那度精，改變了世界

綠帽奇案

台灣攻略

岩

刺激2019
green hat redemption

一粒精子可以燎原

贏到開行！

以edc個外表, 話佢要戴綠帽
好似冇乜說服力

佳戴歡喜

搵葉劉扮佢？

佳下囚

佳得樂

佳支損

逃犯天堂

其實拍到三至四集

心情不佳。陳同佳

套戲要有啲深度
表面係講殺人案
但其實係講共狗黨同淋病政權點樣謀殺香港人

建國大業

OK wo

痴上去容不易

古惑仔之同佳羔羊

Agger

每天關心陳同佳自首未

呢個完美

戰爭。前傳

時代革命 - 前傳

主演：王祖藍 黃心穎
導演：王晶
武術指導：加騰鷹

陳同佳：神秘的魔法帽/消失的曉穎...

墨忘初心

陳同佳係個大仆街

綠帽的階梯-同佳篇
綠帽的階梯-神父篇

蝴蝶效應- 綠帽

精復香港

《香港革命：癦是綠》

蝴蝶效應2019

大•粒墨

冇心情，不了

光復同理

百佳超級市場特約: 佳之選

心情日記

見到個名都驚，一副賊樣

咁緊係做下手腳
一人分飾兩角

靚仔陳冠希做笠帽嗰個角色

叫 垃圾抗爭者之半途而廢
因為我每日淨係見到19肺炎啲post
同係到屌下政府既口交po
完全睇唔到有人抗爭
睇唔到大家既堅持
睇唔到香港人點為犧牲失蹤左既手足報仇
呢家有後生仔比人捉左去一個咩都睇唔到既黑房
比人打，強姦，虐待
完全同外界斷絕聯絡 無見過陽光
以為香港人會繼續堅持抵抗暴政
點知原來黑房外既世界
就只係上連登鳩吹 個個為左口罩乜柒都唔記得哂
而佢再一次重獲自由係唔知幾多千日後既事

香港滅亡：前傳

癦事綠

直頭拍butterfly effect 2

Karma

呢個ok

三部曲出曬黎

叛逆的陳同佳 ~我將世界摧毀 又創造了世界~

林奠佢老母

天災人禍

胡紅坤？

大粒癦之臭雞案
胡子彤做大粒癦
蘇麗珊做臭雞

個個有阿佳既行動力同策謀
真係老共都要翻一翻

主題曲

殊途同佳

不要死在桃園裡

笑唔笑埋右

天滅中共N部曲: 精子

同佳與浩鳴的故事

主題曲 - bug同佳同學

一零年的他
如何可想到 某日某場情殺案
漏洞很多 終於叫港人求生攞脫 垃圾黨

淫殺滅國娃
第一步曲
精蟲

逃犯風雲

大 · 帽漢

我們與支爆的距離

同街．扑佳

edc靚仔咁多

MK傳奇

政謀在握：台屍返港

第二集

政謀在握：武漢寒戰

仆佳無運行

搵返佢自己做咪得，反正唔洗坐

唔係一屍二命咩

不過殺人好明顯心理唔正常

《紫園旅店情殺案》

真人真事改篇

導演：邱禮濤

紅底神父勇救殺人犯

震撼世界的男人

《綠帽俠：內戰》

戰爭的起源2020

後者未必一定 呢半年應該有好多全民公敵好多人想佢死

從前有個大粒墨

唔該我要兩張屌屌屌屌屌你屌屌屌屌屌你屌你老母陳同佳陳同佳 嘅戲飛

引渡大作戰

帽士之歌
帽動全城
帽出真我

一頂綠帽將三十年台灣佈局一q清袋

叫 butterfly effect

最後帽士

綠政

唔係講笑 幾型喎又

summer be water系列

陳同佳多米諾骨牌效應

搵返陳同佳拍，反正佢咁得閒

皆大歡喜

傻啦
從來只有希哥比帽人帶
永遠唔會掉返轉
無論幾驕傲嘅男人
見到希哥都會自慚形穢
希哥唔係五官靚咁簡單
認真睇你會發現
佢連面上面啲皺紋都好撚靚
即係佢啲法令紋魚尾紋全部都幫緊佢溝女
佢呢啲面相有個名叫做 Full Combo
試問我地呢等平凡人又點會係佢對手？
其實佢一早都講左
我地無得同佢個FC鬥FC鬥FC鬥
我唯一諗到有本事派帽比希哥嘅
係一個叫DiphallicDude aka DDD 嘅男人
其他凡夫俗子跟本一啲勝算都無

佳哥無坐到 一定係勇武

內戰原爆點

綠帽救世界

綠帽俠之軟飯皇傳奇

綠帽

蝶蝴效應

與癦同眠

最後冇事

中年版 少爺占

綠巨人

罪

萬般·瀨·不走

Surrender another day

帽漢癈嫌

少爺占做啦, 妝都唔洗化

駛唔駛擦到咁
唔講仲以為你就係個攝影師

耶蘇

肚裡的孩子是誰？

屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌屌你
屌你老母屌老母 陳同佳 陳同佳

真人 真事

墨攻

WW3

最後會變左ww3戰爭片

黑警

管仲靈

緊係佢自己做返. 佢都未死

《支爆之起源》

台獨之父

可以拍一個series都得

有冇人知個班人點

王家衛？

心情唔好

屌點會唔係

Butterfly Effect 2019

適合人選

電影劇本元素係咩，愛情？劇情？懸疑？政治陰謀？驚駭？動作？

同佳同佢條女有佢哋選擇的自由、家庭發揮唔到教育、保護孩子的功能、世界的荒謬.....

我會以here and now 嘅台灣探員調查謀殺案開始，故事女主角的第一身視覺為主調，以倒序法敘述女主角的家庭、愛情觀，以反映社會的怪誕荒謬，同時塑造女主追求自由、身體自主的女權平等形象。當中穿插here and now 嘅台灣探員調查、政治局勢元素。結果唔講住！

唔會有佳哥嘅畫面、聲音。頂多有佢同女主嘅text嘅nickname出現。

電影名稱：自由之死 The Death of Freedom

乜有套咁既野

救父
得閒自首
對唔住
逍遙法外
逃犯
那夜凌晨，我在台灣殺死出軌女友

同黨

緊係叫蝴蝶效應 啦！

綠帽的告白：我是殺人犯

搵藤原龍也同伊藤英明做

墨攻。革命始源

Endgame

綠帽，兩個字，一橫一直。錯嘅被人戴，啱嘅幫人帶。
除得快嗰個先係啱晒

香港獨立革命 (前傳)

個樣都似

叫 等候林鄭月娥發落

其實我唔係好信係綠帽，唔通男同女都冇朋友? 冇理由連可疑的派帽人都冇流出。而且睇男同女離開香港前的準備似有覺悟有會有大轉變(退學) ，不過可能男的想來想去覺得都係唔想負責任，但女的又迫佢所以殺人都唔出奇

不過如果改名真係叫大粒墨幾好

綠帽俠
Cap Green

綠帽奇案之行李箱藏屍

戲名：帽事了

英雄乍現：佳人有藥
WARSMAN：PK FOR HK

陳同佳 - 心情不佳

War 3 :導火線

大粒墨與柒柒柒